耳機新手 一千蚊筆直

本身一直用緊IM70，但開始有人聲偏既問題 ，所以想換新耳機。
大概一千蚊左右筆直，聽聞LS70係IM70升級版，買唔買得過 ？
唔知巴絲們仲有無好推介 ，我聽開容祖兒，衛蘭個啲，主要聽女。

ue900S

Audio technica 任何一隻

岩岩睇左啲資料，好多人講到小小低音都無，又有人講到好好咁，巴打會推既原因係咩？

一直用緊佢既IM70，真係對我講已經好唔錯，但就係唔知買唔買佢既升級版LS70好。

標準答案 RHA Ma750

點會冇低音 係冇乜bass姐. 不過我係聽音樂唔係聽bass 要聽bass我會買垃圾beats

去耳機鋪試左JVC FW03同FW02先

個人認為LS50高質過LS70

im02

rha 750i

ls300